[IOS/AN] 吞食天地M (20) 掛到2046都未升到

1.外面那些新兵500元寶序號為什麼沒500元寶？
A. 要練到特定等級才會送，Lv 10 20 30 40 ...等等 總計500元寶

Q2. 無名錫石刷了很久也刷不到？
A. 用合成：無名錫沙+無名錫沙（合成在選單列）

Q3.黑松木刷了很久也刷不到？
A. 怪會掉但機率很低；推薦用合成：梧桐木+梧桐木，沒出就多合幾次（合成在選單列）

Q4. 杜遠一直打都解不到任務！
A. 請看清楚任務要求，要打至殘血活捉（網羅）。

Q5. 有些任務要我是黃巾軍 / 說我不是黃巾軍 / NPC不鳥我 (等等等)
A. 要刷黃巾軍陣營點至最高，方法有二：
1. 去鉅鹿城右邊傳點，剛進去有一個鼓，鼓旁有一個NPC，一直問直至他說廢話。
2. 捉(網羅)任何黃巾陣營人物
註：每殺一位黃巾人物都會扣陣營點，當解不到任就請自覺查一下。

Q6. 別人的諸葛亮(或其他看到別人有但在抽抽樂看不見的英雄) 怎麼來的？
A. 20等開放 熔爐功能，就是一個英雄商店，將不要的英雄畫賣成貨幣去買每天隨機的英雄商品。

Q7. 技能怎點？
A. 火水風先點 1 火箭；地先點1投石（風可在高等直接換用亂擊）
可參考版上文章：

Q8. 屬性配點要怎配？
A. 先將敏捷點至和自己英雄相差10點以內，其他可以留下，打任務會飛就點一些體質
可參考版上文章：

Q9. 幾等可以轉生？ 30等轉生好嗎？
A. 30等；好

Q10. 一直聽人說「卡點」是什麼意思？怎麼卡？
A. 不要學。一堆用BUG損人利已還理直氣壯的在嘴炮（據了解卡怪已改，實際搶怪情況減少不少）

Q11. 什麼英雄 好用 / 推薦？
A. 蔡文姬。能帶練到很後面。 其次課/抽郭嘉。（現在沒1200元寶不能刷首抽，以必得為出發點）
更進階的資訊請到版友開的 武將資訊文章：

Q12. 為什麼一直斷線？
A. 問GM

Q13. 怎麼轉生？武將轉生的仙島在哪裡?
A.青洲右上出海的右上傳點 沒發現有島 出去重新進入(機率性)
版友補充：可以在進入渤海後看X座標，X:630是有島的地圖，X:4xx的是沒島地圖，請重進

Q14. 各種地點山洞迷宮不會走！ / 要去哪練等！
A.打開選單傳送，練功區自動前往

Q15. 鉛錘怎麼爆了？ / 鉛錘怎麼修？
A.鉛錘 250耐久度 設計上會爆，不能修，要重買。

Q16. 羽毛用處？/ 裝備屬性有什麼用？
A.同屬角色穿上會增加數值。
請參考板友文章：

Q17. 暢遊卡在哪買?
A.商城→超值禮包→向左拉

二喬塔點樣離開?

想知咩寵勁呀
d技能效果呀可以去吞食伊拉克睇

吞食伊拉克太耐無update 可能有啲唔齊一轉
搵左無先係到問 勿做伸手黨

火箭升LV 橙過食屎

睇寵睇技都有用
起碼分到邊隻勁邊隻廢

話時話
我發現網蟲熔爐出啲畫同金鎖其實真係專for新手練功用

有啲寂寂無名轉左都唔知有咩技，後尾有人轉完就發覺又投石又火箭 又亂擊

邴原就以前老手都玩過
蔡邕真係冷門但係轉左之後好百搭 又投石又泰山天崩

呢個真，有d野都舊

落7仔買唔得咩

曹操劉備董卓個d勁少見到

佢熔爐最主要出啱新手練功

我成日見到孔明

火箭投石練功要組多起碼1-2個
唔夠力又易miss 同埋冇得固定打3隻
因為好多點都比人搶 要隨機遇怪
單人練 呢啲新手武將好難升到100lv

曹操劉備董卓買曬

想問我有呂布 之後又抽到畫 係咪可以分解

開左3個卡片組合 好大個坑

唔係,拎黎強化

我4個
但開得2個位
中埋趙雲就有5虎將第五個組合

呢隻冷馬又好似幾好用

ok呀 地系版蔣濟

都睇番係咪有用, 我攻人加知果D就唔開
升卡組先坑, 2LV要3張

仲勁D, 有最強單體全體

風戰招暈撃係咪升一下夠 驚唔夠點學亂擊

數值咁高

邴原既質素
楊修既享受

我用緊曹魏智承同娘子軍

開左既仲有袁家班底同漢末3仙
不過3仙係加智能防，本來唔想開不過成組卡全部成員都淨係得呢套用得著 所以照開埋

娘子軍我都想要 但一張都未有
開左曹魏轅門同吳國三老

80裝上石毛係咪好夠用?
定係都係102好D?

你依家有需要就80
冇需要就一定裝係高lv d既裝

咁再高d 但係普通裝,定係102有屬裝好d架???

搵唔到呢d數據

102有屬稍高少少
120智衫都係得40智

敏屬裝得96
120普通敏裝會加多d
所以可以等

關銀屏轉左勁高敏
仲快過趙雲..要成隊用敏裝配合佢

點樣用電腦掛機，唔想再用ipad掛，有無巴打教下我

NOX PLAYER ->開GOOGLE STORE DW吞食->入GAME

關銀屏敏仲高過攻
祝你好運

80/102 無敏裝得防?

即係120無屬自己上石毛仲好過102?

防裝唔知
敏得96 數值不如120

i see 有排都未120啦

所以合唔合低lv d既裝
就睇你依家有冇需要合

82火法轉火戰是咪不智 ，想用亂擊掛，用緊郭嘉

火法玩曹操定關羽好

80lv 風戰 宜家鯨出好似唔夠力升啦 打D 新豐唔合擊秒唔到。。想轉趙雲關羽，但無元寶了。

多20攻會秒到咩？

你夠技點的話

是咪100先學到

你地玩咩ser

依到既人唔係常山就係豚ser

連部手提電腦都越黎越熱,好想買個DODO 或者雲端掛

80lv 趙關點只多飽出廿攻呀

有平原人囉

小數民族

100技點岩岩好

好多架其實 不過個個低調

好撚悶

再少數民族啲都有

利申： 鉅鹿

泰山係咪得我單機?

買啦
遲早掛到爆炸

紅手指

係 真係幾方便
利申用緊

曹操啦

幾錢1個月

計返港紙 78$ 我係屋企無電腦 唔想電話爆炸先買

有電腦我都唔想成日開住

我之前掛dodo係買淘寶嗰d
1蚊1日

會唔會比網蟲當外掛

望下個血月千雅仲係唔係度

好似有D用

1蚊1日嗰d未必行到模擬器
配置好低 開dodo就得

紅手指果個係咪真係WORK

紅手指可以多開？

岩岩買左1個月 而家入緊

多開要買多個帳號會好撚襟計

部電腦掛撚左成個星期驚佢收皮 始終有返咁上下年紀

逐個模疑器計錢？

即係兩個帳就成150,連埋暢遊就300?

佢直程當你多一部電話咁開

差唔多

用部laptop掛左3日

咁買dodo仲好
幾個acc真係搞唔掂

可以 但好撚貴
你當78$ 一個月 買一部電話 一部開一個acc 78*5 佢就fat fat

買1個月夠
照咁落去到時訓覺時間可以熄機拎exp

我之前兩部電話 輪流掛 好驚有日比電話炸死

老母問做咩日日唔關機

刷出馬超趙雲畫都唔買, 淨儲吳國 + 其他勢力

到底可唔可以自動換鉛垂

電腦近窗口驚無人係屋企熱到爆炸

其實我想問下點解大家話呂布冇二轉?

好想要趙雲

我部電腦好似由開服到而家剩係熄過一次

升趙雲升上去任捉 儲金片就夠

電腦都無咁驚 電話大獲d

咁真係買DODO 好過

因為未話出 雖然圖鑑有

我都唔係晚晚掛 所以先6X LV

風戰+趙雲
火戰+曹
諗緊邊個做正身

又要買紅手指又要買月卡

我唔想掛死部電腦 窮撚

夾敏一齊升

好重皮

等包膠
我驚一陣紅手指掛緊自己又用部電話正常入果時卡ac

why not ...

唔驚岩岩試左,立即彈返我出去,用紅手指再入秒入返

買福神買窮喇

係咪用紅手指入左game再閂APP佢繼續掛? 洗唔洗KILL APP

kill唔kill都得,我自己就kill埋
你就算kill,只要唔係紅手指入面kill個吞食app佢就會繼續

屈機

方便

試多幾日出包膠

水輔+地輔一齊掛
敏體要升到幾多

對大陸野點都有抗拒 仲要唔知點俾錢

google play收錢,唔洗特登搵佢入錢
但係得大陸人會諗d咁既懶人野

有冇巴打知貝貝有冇辦法用

打塔打咗三個鐘

目前得dodo有做m版
btw如果唔係課長盡量唔好用
始終未知咩環境,課長就睇死網蟲唔會郁
其他玩家就....

玩住紅手指先,人大左覺得幾百蚊解決到既問題都OK

比左錢買月卡仲未比到我
想問下邊到買藥

呀,屌你老母, 到我中招
資料回存呀屌你老母

課得唔夠多

風敏戰 風技點到亂擊 亂擊暈擊洗咪點滿
應唔應該跨學結界?

RIP

新兵營 醫官

唔關事，我個團幾個課得多都回存左，24小時後見

屌 ,訓

個紅手指要上官網dw app?有撚排等

隻GAME仲廢撚過啲外掛
合左毛,捐嘢畫面同賣野畫面冇SHOW出黎, 賣左幾獲合左加毛既裝

我等撚左12個鐘 先入得返 有fd 等撚左36個鐘

好撚慢 用返電腦掛好過

去深水埗買部二手iphone 7 插電長掛好過啦
棄驚既時候又可以拎去賣返

早知之前唔飛爆部6S佢

真
出個lock係咪咁撚難
軍團捐野又唔show出來 捐撚左搵唔返先知

驚爆炸燒屋

精算師

我有件55裝+3毛捐撚左
去升LV搵果陣先知

play store咪有

果部雲手機唔係大陸機黎咩 邊度有GOOGLE PLAY

番去升lv算啦 九樓D怪太高lv, 好難cc佢地

紅手指？ 有無link望下

你唔係主打PvP 升到夾寵合擊咪夠

體就30-40 升lv應該唔會點死

小弟泰山。

上左第十之後唔打了

又係練分身時候

魏延係咪解得 但有亂擊

用住先囉

明星效應 趙雲 關長係勁d

做個朋友

無暢遊卡 唔使玩

自從火知轉左亂擊之後 唔單止升lv快左 屋企人關係好左 同朋友都多左

鉅鹿真係得我單機

飯糰點用？食左之後入戰鬥？定戰鬥入面食

入戰鬥 揀道具飯團 目標係你想捉既npc

有冇咩特惠鮑係必買?

d 包我唔敢買住，只夠膽買暢遊

我都係

點解唔買住既

如果買暢遊卡 入mycard 300點 算唔算係首儲?

打埋巨獸最低幾lv可以轉?
我82仲係北地

唔算

佢要你入果300係買元寶先計買1送1

火知轉亂擊的話又要再練寵，我都係繼續陪蔣濟慢慢練算，反正隻game 都唔知玩唔玩到三個月

點解要再練?

點解要再練，亂擊加蔣濟唔得咩

將自己轉成亂擊寵

唉屌資料回傳左好撚耐啦
唔撚比我玩

係喎，on9唔記得自己隻人亂擊就得，咁100lv 果陣研究下先

用左關羽1->60用左1日半

我人亂擊加郭嘉300知都唔夠力

我水知都未出聲

水知由遊戲開始已經係要同人夾住升

我依家都係單練緊
利申: 97LV

你水知?

水知都可以97
Day1開始玩 火知都係得81

其實任何打3隻既遲早都要 雙亂擊都係
只係可以遲d

你用咩寵

發覺升隻陳宮由佢自己放AOE好過同佢合普攻逐隻打

亂擊就算打一隻都可以斬3下雙亂擊打6下
火箭投石果D就真係打1下

我想問如果火屬用亂擊 嗰傷害係當火定風

我DAY2開始玩
水知 + 黃伯伯

隱約覺得帶左大福章合擊率會高D

打得3隻應該唔會搵d怪企得奇奇怪怪既場吧

想問點解啲人可以升得咁快
我掛機掛到換到司馬懿都仲係得四十幾lv
我見某啲團友一日已經由三幾十追過咗我
利申地法

講下你點樣升 帶咩寵用咩技打咩場

風技緊係風傷
BTW裝屬要用返火屬

之前用楊修而家啱啱轉咗司馬懿
三十幾LV開始掛皖口渡口
之後差唔多四十LV去咗掛壽春山洞
不停用地裂唔MISS既話一ROUND打晒

搵隻冇得合擊嘅寵升lv 緊係慢用返楊修仲快

早知我都用亂擊寵 不過果時課完有隻郭嘉唔想蹝

我果時有苗巴指點
Btw苗巴好似少左上黎

唔好帶司馬，你只會更慢

你地火箭合亂擊係打風定地怪

風 地怪易死

係wor你水智

66火戰帶關羽 可以係邊到升?

74風戰又係用關羽掛緊新豐
冇用福神福章一場都200~300經

黃忠

紅手指 好似好lag咁 同埋點比錢？

黃忠二轉屌打關趙

多招麻姐

已經想棄game 點算

已經好過關趙

要買係咪要買58人仔？ 先順

有冇紅手指嘅畫面睇下

真的嗎

一日2lv wo

我都66了

你掛邊

徐洲80lv地圖

你琴晚72啊麻

係呀
新豐多經

痴撚線我開哂5隻ac既司馬
諗住一齊撚下練下

仆你個街開左出黎D敏由58去到80都有
ON9 架

風戰技能點玩好 而加學到亂擊
點滿亂 定係學結界

佢加點真係亂鳩咁加架

同一隻寵加點唔同都係樂趣黎

跨地啦

有冇巴打幫手打巨獸

苗巴 話說常山係咪入唔到？

卡到2046 冇得打塔

常山我唔知

9月12日我應承自己話自己個人要練到100LV先帶D 炸技寵 (司馬、崔琰、楊修、曹沖)

今日係9月30號，我先得82lv

網蟲我屌你老母，我唔撚柒練個人啦，好撚辛苦呀，玩鉅鹿又冇朋友 掛狗bug狗又唔撚柒封

我而家就佛系練功鳩練下5隻司馬，keep住打活動算啦

屌 真係好撚嬲，後日開市放鳩哂網蟲D股佢

我去得無？

入左幾多

應該未得住

有無咩技要點滿

暈技唔知10lv有冇加到暈既機率

每日掛三個鐘司馬, 靠lv40屬裝+ 5條lv2毛 已經好夠力, 可以打下活動

依家算易升架啦
舊時新手好似都冇送咁多野比你

幾lv怪來

98左右

風戰平民都係玩曹操算 有隻合擊技 好似單體加亂擊扑死3隻 兩隻都有經？

舊時有貝貝用 而家玩手機game用掛好似好on9

雖然我已經燒住部機黎練

我張1060呀

姐係我69就去得

換2080

關顯卡咩事

應該係關cpu事
雙開兩個已經用左4x% cpu

係 全食cpu咁制

以我所知今日報出黎果幾個封一日帳號嘅，全部都係用dodo俾人投訴

網虫咪又係做下樣

貢獻度點睇

聽日就開返

人火箭係咪無得同寵合亂擊

我唔知點解係燒顯示卡 我有監温 粒cou好穩定

點解唔得 兩招都可合擊技黎

可能關模擬器事 我用MUMU

PLAY STORE CARD或電訊商/信用卡

我記得就冇

有你識既人

即係純加攻?
咁亂擊有無需要點滿
左邊果堆其實有無用 定其實都個點個condom有用d

風系左邊d技去到隱身就夠，其他技無用，亂擊值得點滿

暈擊點滿係加暈嘅回合

慳返
全力點地個邊

亂擊滿唔係加傷炸咩
留返黎跨地/火唔係仲好？

咁寧願燒顯卡 無咁麻煩

10級暈4rd

咁升唔升爆好

當大家 抽到102知裝 但唔岩屬 大家會唔會要

原來有加rd數 值得加

唔會 等岩屬先要
除非智鞋呢d好難搵代替品既先會考慮

96水敏鞋要唔要好

岩屬可以要住既
不過冇屬117好似已經高敏過96敏屬裝
可以當過渡裝用下

苗巴,I MISS U SO MUCH

117同96都差20lv 依20lv都唔知要幾耐 對我黎講

【營運】9/30不維護公告

親愛的玩家您好

今日原定於23 40進行的維護暫不進行

↑10元寶都唔送俾你

所以可以過渡用下
對我黎講都算長時間

好撚少見水裝 刷左20幾30次先見到兩三件 仲要係10lv 20lv

67水法+郭嘉雙火箭你地會選擇打71風道童定其他

有無人識用Google cloud platform整掛機?
早排有段時間玩番吞食完美版,有位巴打教過我, 而家整唔番了

有冇巴打買左DODO M可以講下點拎到FB 個密碼

佢個QQ群有教學

咁就暈加亂都點滿?

亂都值得加
集中打1個好痛

屌你老母又唔撚維護
資料回存左差唔多30粒鐘啦
而家罰我唔撚比玩定點撚樣

report左未

哂9點技能點換傷唔係好抵

今日re左
好想打機呀

唔該巴打 不過起佢果堆群分享文件揾唔到

定要另外問佢？

又送左大福 福章同3天腸油

手上4個福章+1個大福章

玩到102LV得返3500元寶頂唔順之後慢慢升算
希望3500元夠我慢慢MEAT

慢慢mit啦 咁快升上去又冇野玩

通常大家都會有一兩招主要輸出既技點滿

咩料咁好送咁多野

做咩派咁多福章福神

屌 本身合擊完差幾hp先秒到道童 特登幫把65杖插毛加少少攻 點知完全係一樣攻

應該見本身無課果d腸酒依一兩日用哂 但係好多人都卡左ac所以又派返3日玩想留人

買左兩次暢游都冇問題 睇黎網蟲仲未搵到原因

好心佢就唔好咁孤寒送30日啦

我都係無問題 真係好彩
咩卡ac 洗左隻人果d都冇遇過

我冇試過卡ac
白收左呢次獎勵

隻game仲係咁攪法我下個月到期一定唔會再俾 梗係賺埋依水78蚊先啦

我打算升到102就升下PVP/PVE寵

有冇人今日係入到game?

屌柒網蟲, 成日都係話資料回存登入唔到

報咗官網但係冇人理，fb inbox 下晝12點比佢，夠膽死夜晚11點先覆

我相信過左100LV已經係隻GAME既TOP 5%

淨係識短炒 屌佢

佢一日唔維護 一日都仲係卡住嫁啦
比人卡左24小時 就算on返都要重新計過連續登入

請問到底邊D裝先可以分解

嘩 軍團活躍有獎 仲要係大福章

四日前買 仲未收到

原來入團每週有暢遊卡獎勵

唔係 得福神

屌上星期冇

原來暢遊係補償
一鍵完就del晒冇留意到

game都入唔到
補償？
補你老母呀

寧願做週任 做夠送7日仲好
咁樣就可以雙開升

不過暢遊先最賺$ 有份玩都要比$

當月卡

唉屌d健體比曹操司馬定豬腳食
好難揀

梗係曹操 司馬豬腳冇10召=廢

曹操啦
司馬升到仆街仲要升召喚

轉完隻呂布好想玩火戰 但升lv無廿四孝子咁好

武將d技係咪可以升？定係留？轉左生d技嘅lv仲係到？ 技係幾lv升爆？

62lv去邊升好？？

升爆佢唔洗留

10lv 轉完變返1

但司馬都做到全體攻
雖然佢係難升同要升十召

分身幾張腸油但掛左陣都係算唔再玩
練2隻太傷神

60地戰+65關羽 升邊好?

你好

我依家先98LV

我11x 停左陣啦 升緊寵

冇福神福章表示依家先94

隻周公等緊我升 我升到102就升佢

周公好野黎

好事黎 好燒錢 隻game簡直搶錢

升得咁快 係咪用外掛架

用外掛120左 你有錢識簡場升你都可以快

10個大福章頂唔頂到1日

以前頂到 而家頂唔到 大約13-4個吧

唔識行去武關樹林

即係每日都燒緊300元寶起跳
我都係慢慢升算

以前好驚俾4隻道人合擊地牙我隻人 依家變左合擊我隻寵

我唔止... 999福神 3日左右冇哂 唉

盡量爭取1rd清 可以慳返小小

3日升左幾多先

平均一日2.5LV吧

想追lv係咁架啦

有元寶我都應該係拎黎刷102裝
除左150靈裝之外，102都幾乎用過世

去到120我就唔燒福神啦 真係太撚ON9 玩隻手機game課成咁

102刷哂了 得一個位岩屬 其他全部錯屬

課左幾多？

3千左右吧

點解102係過世 好似仲有11幾同120

齊左仲想點屌你
我得1件炸，仲要係102攻武比隻寵用

102成日見 反而想要96岩屬

唉 都係既

佢102裝係pc版既點數裝，數值拍得上120

102知裝套勁過11幾同120

你講冥府？

佢102有分係普通定點裝，點裝係明顯勁好多
例如102點筆係42知+3屬

一件冥府水裝都冇見過 係見過支火筆咁大把

屌個水法分身見到102火筆
但水法冇火寵

追lv 既代價係。。。 課金

有就買吧 唔洗太高要求

唔係aim最top既課張月卡掛下機算

勁難追

係 應該係要咁玩
要追多多錢都追唔到

都岩

升周瑜定陸好

周瑜啦
有得合技
pvp又有得解場

我都課太多

照買，42知大佬，唔計屬都已經夠屌打所有102裝

不要提了

不可一不可再

hea 玩算

好似毒癮咁

禁一下又10點...禁一下又10點...
禁下禁下就....

賭錢都無咁快

我隻地人係特別有刷裝運
102風戟，102火筆，96地知衫，102地知頭，96水知手
隻火人乜柒都刷唔到

網龍讀心術

102點攻裝係咪得武同手

冇記錯就係

好的

買左

個個都上百lv
之前升到75發覺帶郭嘉唔夠力，用左三日升關羽，而家先上番8x

琴日出完主腳個把今日出埋關羽個把

Btw 大家有冇水法帶關羽升lv好地方，而家85

102智筆同個頭太柒 用左96

瘋狂升寵中

伯母身體好嗎

去到有得選擇
我連柒既機會都冇

地戰or智 應該用邊隻黎玩pve為主？ 楊修？

楊修唔錯

我立即屌你老母

有30粒健體，比10至15粒佢食
解決左貧血問題，楊修係好寵黎

組隊掛機啲經會唔會少過自己掛？

100%合擊既話唔會

投石成日miss呢

食完都仲係貧血

咁崔琰呢?

啱啱計過其實用電腦掛電費仲貴過買紅手指

其實萬馬同天崩啲傷係咪爭好遠

崔州平>蔡邑>崔琰

差30-40左右

咁就恨啲啪哂30幾粒

根本冇場好升 地圖又唔撚開快D 唉

PVE既寵啪30幾粒

啲怪根本卡實哂
開涼洲之類先叫多啲選擇

Pve寵啪10幾粒有千幾血都唔夠咁咪啪埋佢
對我黎講pve寵千幾血乜都夠

楊修啪10粒應該過唔到1千血
又冇左單體技

一抽到呂鎖但500元都仲未見條友

咁PVE 應該要楊修定張郃?

點會唔夠
你計依家低lv既就大把寵都唔夠
升到150左右基底都800幾血以上，比10粒佢都1300以上

咁咪用楊修囉

咁岩我有隻棄左既acc有楊修
42lv 0轉451血，食10粒都已經950
Pve寵黎講千幾血都唔夠既話我反而想知要幾多先夠

我想問有無人IOS退款過?第一次退係咪應該可以成功?退完大約幾時先處理好?

開ser到依家爆雙福？
一日用幾多福章

一分鐘5-6場，即係一個鐘用30-36個大福
一日掛22個鐘即係792個大福
792個大福平均要開159個21點練功箱
掛一日要3339元寶=642HKD

結論：爆雙福掛一日要642蚊

玩吞食天地M一個月可以去轉日本10日遊

仲諗追lv....
你想慳錢既
諗下卡怪同bug福章嗰d仲逍遙快活緊以低成本拋開你就完全冇動力課金去追lv

我反而覺得件衫先柒 同徐州3寶件衫一樣樣

有金好事黎
我依家有d後悔心急用左曹操幅畫....
分分鐘110打後先見到塊金

d130幾既人

有冇人幫到我
登入話等待資料回傳 等左勁耐都入唔到

果陣出bug退左5k 你email apple support話話左金但人地bug到後用 想退$就得

客服都幫你唔到，得個等字...

要等幾耐

你用紅手指lag唔lag？

好睇嘅 唔撞登入就 2-3個鐘，唔好彩嘅 就24-36小時或等維護，真係答你唔到 回報左客服都係叫你等，佢地都幫唔到解卡

我打錯曬啲字

把打個紅手指ok嘛 我都有興趣

香港用好似會lag...

呢個係咩來？可以升技嫁咩？

成日掛掛下伺服器人數已達上限斷線
有無人都係咁

一定課得太少

你阻住班重課online課金, 梗係踢你走啦

係咪0課啊。

想問下大家
火法
升完10級 峰火之後
駛唔駛升埋十級 八面火輪
定直接去風系果邊

常山SER
LIHKG收人
T9G ME
WT7MEDOING

無人既TG GROUP

有無巴打有code

岩岩睇返原來自己只係玩左14日...

關羽大力好多

水法郭嘉都升到想死 隻黃忠又難升

火箭會狂miss
我隻水法分身都係用亂擊寵升

練隻亂擊啦 唔會花太多時間架咋

升隻亂擊既時間一定會追得返用火箭慢慢升浪費左既時間
前提係要抽到

姐係自己洗點做攻人學亂擊？

火知轉火攻 跨風系學亂擊
蔣濟照用火箭

但其實去到80打後都係要兩rd先清到3隻
叫好過雙火箭少少

但亂擊都要100lv... 我而家先83

涿郡ser
隨風而去 招生

慢慢升啦 而家唔夠力就組多1-2個人

唯有慢慢升

留住先 其實連10lv峰火都唔升 不過個人喜好 根本唔打活動唔洗升住

升技lv
寵就升爆就得 唔解釋咁多

留黎做咩，就算想轉亂擊升都等100lv一次過先洗啦

點解我找唔到寵技既介面

特技,你個名個到有< >,自己禁

等待資料回存 點攪

同意, 我十埋火箭升lv用, 橫掂過多十級就轉亂擊

成班為升lv可以去到幾盡
跨系點亂擊都出埋

食屎啦, 如果佢set到亂擊係咁miss, 火箭必中, 咪又係一班人跨火箭

火箭係人都跨咁滯

求救plz

如果真係升快左其實算抵

Thx巴

唔洗咁灰既 有靚裝既話 投石或者火箭都一樣可以好痛
前半段比較難捱係一定架啦

岩牙

其實升快左係抵 反正洗點唔算貴

屌 中撚左等待資料回傳

死ser?

派紋章

有無常山巴幫手打地巨獸

呢位巴打成日中招咁

中左要等幾耐

睇網龍 1-2日內

都冇得升技

咁痴線

用月卡嗰100元寶終於成功

網蟲我屌你老母

恭喜哂

期盼已久

恭喜晒

果次我等左14個鐘。。。。 有fd 兩日。。

fb有人話用左2下召喚就爆撚左章

曹操其實唔係咁幫到升lv 爭住要做乜撚

以前PC版好似都係差唔多

咪係囉 比盡咪50-60lv 打副本算有小小用咁

恭喜哂

btw有冇人可以share條link俾我睇下mycard儲值優惠果d野？

打副本係幾好用
但冇控技pvp又好似偏弱咁

呢個係你地一定要3隻殺既極限
對攻人黎講可以直上200

有控技既寵唔多
輸出夠就得

pc 3下

指緊佢單隻刷怪難升 地圖又多人搶
btw 巴打你用緊曹升lv

你咁講就只可以用亂擊寵 因為得亂擊寵可以長期keep住3隻殺
有大把圖冇乜人
例如火怪場

趙雲無鎖值唔值得用佢升上去?

火箭成日MISS好難搞

回撚傳完未呀屌你老母

99LV知頭買唔買好

冥府裝係咪以前點數裝黎?

有都唔轉啦 轉第2隻好過

買唔買

係
最top嗰套
全身都係加智減敏
不過同120數值差唔遠 120裝低3智左右
所以嫌樣衰可以揀120

一般野
可以過渡用

好似慳返等102裝好D

都用造形架啦

諗緊隻知手錯屬買唔買好

不過102筆就好似冇武超過到
要等1轉用靈武 or打塔最頂獎勵既先高過102筆
鞋就唔洗撚 唔岩屬都照買實冇死

唔好
智手同120一樣數值
唔岩屬=低過
不過你急用可以頂住先
個人就唔建議

我冇用
放晒入收集冊加6圍

我想用咩駭果套 另外果d就放

我琴日朝早九點幾回存
回報左三次 （兩次冇uid 最後果次有）
夜晚十二點幾回報左最後果次一陣就開返

漫長既等待 之後 咩野補償都無

去港澳版個fb回報，快好多

想問pve 水法地法兩人升
敏體要各點幾多先谷智?

依家51各30敏30體

估唔到依家4x lv場都可以咁熱鬧

冇屬唔想買

係！最後一次係用港澳回報

而家課mycard仲有乜送？有冇人有link？

入唔到GAME點CHECK UID

新手想玩 應該玩咩ser 想玩水智 單體升係咪升到2046

去其他ser開ac再睇返

1000點換到幾點？ 有冇人中過巴妖 有咩技嫁

你掛24？ 我都係水知先70

吞食天地紙條有咩用

慶典活動物品 換野 你game 入面有得睇

唔係呀 有時都會抖下

點解啲人造型把劍可以變做綠色？

你係咁燒福神福章咪得 冇咪70

因為把劍本身就係綠色

跟把野既屬性

造型果把骸劍可以綠色？

好似係跟果件裝本身出黎個樣既色

刷裝刷到入左魔

10元寶？

掛左成晚d經無郁過

玩左1000幾2000了

同刷熔爐一樣 極速燒元寶

諗左咁耐,我決定今晚12點將隻火知洗點玩亂擊
本身諗住刷到96/102知裝就唔洗
但係既然1件都冇,把心一橫洗做亂擊算

果個包有冇用

冇

人防寵打2粒鐘粒福章只係減左60耐久
不過比起pc版都快左d

幾rd清怪先？

1-2

唔錯

即係我用風屬武再用骸劍 把劍係會變綠？

升到好慢 閂GAME等拎離線好過

咩料呀，等候資料回傳

想問有4技學未？
隻郭嘉睇唔到有4技

多得你指點

未

終於80綠，一陣試下去打80lv副本，唔知難唔難打

但你地d裝備碎片點儲？完全唔夠用

呢隻虧game真係早棄早著，report 去apple退錢再棄驚算

Strong hold

GOOGLE退唔到

我77
依家唔買福章福神好難掛一日兩三lv

大佬你而家打咩升？我69了

新豐

一日掛全日先得2LV

教下細佬點去

[秒經] ..................

一日兩三lv…
一日有1lv都好，家下個分身都就追到正身

關中 散關森林2
驅虎兵93lv
呢個點睇？

行路好似會有火怪 用亂擊我會揀新豐打土木

借問新豐點去

你關中有散關冇新豐咁搞笑

你咩人 依隻驚得水人係升得慢

想問個離線經 隻寵有無得食架

風戰

升得好慢

風戰都慢

其實火寵好似都值得練下，人人一隻亂擊

我未到關中。只係巴哈到睇到。先問你地點去

入左關中就有導航

又維護..

維兩個鐘，可以俾部機抖下啦

關中都入唔到

地知升到80都無地方轉
仲打緊斜谷76

你點去到關中嫁
我汜水關都過唔到

on撚鳩，咁突然維護，啱啱組隊解赤兔，打到4色呂布黎維護

想問你地用紅手指會唔會成日斷線

巴打搵人組隊一齊過啦

唔難
最尾係.....

巴打個紅手指點比錢

伺服器未連線 我屌你老母

維護....

個維護勁突然

最尾係點？

蟑螂馬

支那寶

狂呂布

今次100元寶
每日都整兩個鐘就好

差5000經驗升上80lv......佢臨時維護，我原本開定香檳慶祝可以打呂布副本，而家要等兩個後先慶祝得

個香港fb Page admin 放左假 1835先出post話1830 維護on9

有咩好慶祝

100元寶可以買14個練功包

可以刷10次熔爐 ....
已經唔需要了 開始儲元寶等好野

未斷過

識計數

佢講7元寶果個

9元寶定21元寶抵買？

你地係咪上佢官網dw個apk?

你講緊7元寶吧？
性價比係7元寶高好多

我去PLAYSTORE DL

Ios冇紅手指

得大陸版咁就要用支付寶買

不過大陸版平D

我仲買21添！ ！

38同58用上黎差得遠唔遠？

唔知我買國際版七十幾

咁我咪7左
因為見有大福神

見到廣告先知出左手機版
依隻係我人生第一隻online game
聽到login d音樂真係好有d感動
依家有得自動行去做任
進度可以快好多

維護又冇登入，食左果啲福神福章molamola

係呀
掛機,斷線,回溯~原汁原味

網龍就係呃你地班懷舊撚錢

巴打，元寶留黎刷新熔爐定抽寵抵

一定係刷熔啦

我95都打緊斜谷

用自動食啦, 佢會一隻一隻福神咁食
有咩事起上嚟無咁傷

唔知會唔會提早維護完呢

點set自動食福神

機關

7元寶個福章0.5倍
21元寶個福章1倍
自己衡量邊樣好d囉 不過21元寶果個多d福神係真既

我驚佢回左我lv，浪費晒我啲福章神

岩岩係fb comment見到 痴線

其實我都想問 用完係咪每次都要用元寶整返出黎

嗰d係計場次
冇打就唔會消耗

熔爐最好搵目標想要咩寵or金先好刷
冇既話就刷裝or儲

課咁多金

果然唔會準時開得返
大家可以預9點左右

屌又維護呀？

公告唔係話去到20:30咩

好 火法刷郭嘉定曹操？

入到了

刷關羽趙雲黃忠鮑出

巴豆為大家帶黎

10/1臨時維護開機公告

各位親愛的玩家：

目前全伺服器已開機，造成玩家的不便敬請見諒。

我依家42 幾lv先換好

見到就換,可以升快D LV有亂擊

其實點拎啲武將碎片 就算個爐抽得中想要啲寵都唔夠買
利申0課

每日9000蚊抽一次再分解左佢 4000碎

一時一樣

900元寶倒哂落海

咁快刷完

係 最好淨係見到黃忠金鎖片
同埋公孫瓚

慘 鮑出都冇

依家先知有得用game錢抽 thanks

公孫瓚都計

當年第一日出轉生好多人轉公孫瓚架 個個界橋刷金片

有

關羽趙雲黃忠金鎖都齊晒，就係無畫像

終於升到80lv可以打副本，最後呂布出場果關，佢比隊友人寵合擊一下秒

新手恩物

我發覺單人副本打巴豆一場都5%EXP
買一次都係10元寶
仲抵屌過買練功包
但係我諗到既時侯已經攞哂啲元寶買哂練功包
有冇人知單人副本個購買次數有冇限制?

我懷疑福章會計埋等級差
我lv85 北地 新豐都秒到, 但北地損耗低一倍
北地四個章夠掛通頂大約八個鐘
新豐一個鐘爆一個
明明都係無被擊中
有無人幫手留意下佢點計

最多每個買1次

30元寶換13％都好抵
仲要lv越高越抵

好憎個搵寶箱任

係
遲早主流都係咁升

刷左兩次就出左關羽

帳號綁左Facebook 紅手指係咪無方法login到？

其實佢正過你
有金片好過無金片。。。

我3分鐘前,1刷就有關羽,再刷多500元寶都冇鎖 果斷放棄

原來我先係傻仔 搞到我仲開心左陣
btw常山有冇團收人

我mycard儲值 一禁就loading勁耐都入唔到 有冇人試過?

內掛追尾mode行行下會卡鳩住唔郁 好伏

佢唔識兜路去追怪
結果有時會卡住係障礙物度直到永遠

d能量丹終於有著落

遟啲掛一日都唔知有冇1lv
但係巴豆10分鐘唔洗有26％

仲有離線經驗
不過我岩岩法國個離線經驗得人有

真心all in曹操？

佢咁低能
唔俾佢都冇第二個好俾

咁又係
曹操係得能低

反而健體就應該10枝左右
依家33 lv 69體都就800血

仲要佢招核心技用60sp

【營運】不維護公告
親愛的玩家您好
原定於每日23:40進行的維護，將從今日開始不再進行

以後都冇10元寶

有冇人用紅手指 好唔好用

係 屌 冇撚哂元寶

我諗住all in一隻算
所以未諗到比邊隻食

Diu load極都load唔到mycard個畫面岀黎

我都覺得等差係關事
你打低lv怪加一rd清
D章耗慢好多

一round清唔到比怪打咪會損耗
人打既話，一場出技幾次又會
所以大家練寵記得人防寵打

利申水法冇買到

有無人買左dodo?

想問Facebook ac有冇得直接打賬號密碼登入？

有冇mycard版既巴打幫我睇下 禁唔禁到入去儲值到?

禁到

買左先啦
利申：水法未見過一件102裝

揀完儲邊個之後 都俾你load到入去輸入序號果到?

load到

唉屌 搞左兩粒鐘都仲未入到點數

夜神定mumu?
重裝apk trytry

去官網入搞店啦

呢兩個模擬器邊個好用啲?

暢遊點搞?

mycard暢遊 唔識

唔該你先

夜神成日斷

唔岩屬最多買筆同鞋
其餘唔值得

買得定刷102

值得買

ok thz

人品大爆發
150元寶出左趙雲關羽鎖+120敏衫+102岩屬知手+120敏頭

聽到你咁講我決定抽埋果500元寶佢

之後抽多150元寶收哂皮

有96火屬智鞋
但我水屬 好過無

刷到緊係買咗先

我用夜神又無事喎

你就好

我刷左兩千都未刷到，捻住等岩屬先買，重點係無碎片
再刷就斬手指 玩隻手遊玩左兩千幾，屌

又係練到50lv時中關趙但洗唔到鎖
on99等升到60

想知護送管寧個任點做

去盧龍關搵條友

點個任 佢自己行
中途打會2場

永樂衫只係個造型都值690

玩緊土知
你地會跨幾多lv掛？

風戰
跨左2x lv

風戰無得計啦
地知跨5lv都好易miss

配番隻亂擊將升lv

風戰學完亂擊洗唔洗升滿同之後學咩好？

之後都係學返左邊既隱身分身

之後都係學返左邊既閃躲隱身分身

我係咪行錯左方向
同埋想問投石招技升一lv會唔會高攻啲

都市傳說係1lv同10lv都係差幾十

夠力1round合擊殺120地怪
但係唔合擊又比佢地4隻合擊我人既話有機會死sosad
已經980血都唔掂

我地知都係要搵隻亂擊武將番黎合擊打升lv

等我仲一路用董昭

水輔, 熔爐見到96LV 防頭+35防 -4敏 +3水屬 690碎, 值唔值得買?

戰定法？

係咪好似耳機果個咩九龍xx頭？

唔係, 名:昆吾川冑

火攻
隻地知102lv就會一天都光哂

防頭作用唔大,始終依家升lv階段

你戰著防裝都俾人秒 知人唔洗升啦

冇防裝,敏衫鞋,攻頭手
我帶趙雲要追敏

上個POST回唔切
有冇完美LIHKG巴打有玩
我係FF

無每日維護元寶點刷金鎖

10元寶,算啦

上左102之後只用福章都仲頂到1日升1至2lv
同埋發覺將福章用係亂擊刷怪到好襟用

何解？

唔知係咪秒到怪冇比怪打既關係 扣得好慢 有時連打幾場都唔扣耐久

錯晒...

巴打識貨呀 呢件敏衫型到甩碌

10元寶就算啦 不過最慘 課完都未必中

有冇圖

備戰狀態係飄下飄下咁
好型

唔知30粒hp sp藥個任會唔會真係停 停就擺明趕客

聽日就見真章
我估就真係會停 除非反對聲音極大

下次刷到順手買

慶典字條其實換咩最抵
換寵換卡？

10元寶就算啦
但課完又未必中

梗係換寵換卡 仲有換m字
換曬基本上都連曬線

以前新手個陣已經覺得件野好撚型

毛 換c馬禮包同卡片禮包
仲有大福神
最後10金

唔該兩位巴打
同埋我想問我有舊飯團用黎捉邊隻寵好
火法

我都係
仲有93同108敏衫都係差唔多造型 不過93淺藍色
108深啡色 108最型

你有咩金片？

你指個慶典？

我2粒都留起左
基本上都唔洗點用 除非遲d有想要既寵你又夠40捉到先考慮

係
仲有1日

冇 寵同金片都係得蔡文姬
46lv咋

等你刷到金片先 飽關蔣趙郭是但一個

排名分先後（取得容易度）

蔣係邊個
飽出 關羽 趙雲 郭嘉

蔣濟

屌 蔣濟好似見過
但係見巴打冇提過佢直接skip

其實我建議單開用亂擊寵 可以延遲一陣先同人組隊升

雙開以上就冇乜所謂

用電腦可以雙開
不過未知應該開咩一定升

火就開多隻水

水法補師？

Yes 打活動果d都有用

好 一陣開先
但係好似帶升掂唔到隻怪冇經？

較敏

其實仲有把80lv刀 係太刀咁既樣都好型

2000姐.算得咩

一套地屬102知裝 我刷左4000....

用元寶買多次副本，6次副本有千幾碎，都夠一日一冥裝

無哂毛 典算

如果多d投訴反映可能加多一星期既

其實當新手任務算啦
除非唔打算再有新人玩

換埋隨身銀行同雜貨

買包

地戰爆哂鏡同DOM升咩好呢
分身?

轉左用雷電 好似快過夜神

想問水法應該點加技
洪水要點？

呢d價值比10蚊低 可以無視

暈

係, 雷電4,5開都好順
不過係公司我會用返夜神 貪佢有個老闆mode

雷電都好似有老闆鍵?

BTW我仲試緊雷電定夜神邊個開住會熱D

掛散關懶得飛番去賣野入銀行

加哂全部技

我REMOTE屋企部機掛咋
廢事俾IT佬CHECK到 雖然唔知會唔會

60LV裝開始冇得打怪出?
同埋熔爐除左岩屬嘅裝要換之外 仲有乜要換? 有時見巴打冇+屬性嘅裝都照換

見合眼緣就換

呂奉先任有65裝

好彩岩岩望左一望 65精英包都係出垃圾 仲以為哂左元寶響熔爐刷65水裝

今日笑話一則

風系
風法
請先跨火系學火箭升級(主火) 或 跨地系學投石(主地)
然後點左線到分身
御風-->閃躲-->隱身(4)-->分身
然後選擇：
主火：
縱火-->烈火-->火輪-->風火輪-->八面火輪-->烽火燎原
主地：
落石-->陷阱-->投石-->飛砂走石-->天崩地裂

有問題咩

反正每日都會返涿群打boss
順便做晒所有野

直接轉風戰亂擊仲好

0轉風法真係冇計
最多點到暴風就要跨系

風法唔點亂擊都慳返唔少技能點架
後期亂擊都冇用

大佬 有得洗點 你升到上去 玩返法都得
而家啲人法師轉亂擊 風系反而學火地。。

咁又係

其實風戰招隱身分身閃躲點到幾多lv最好

巴打可以帶我去關中嗎?

想去新豐掛.我72了

今日唔得閒
你係全頻招人啦

隱5
閃冇乜用
分身得1

分身冇得升
閃躲升爆
戰隱身冇用...

我掛陳倉有時都會用隨身雜貨商
番涿要轉手機入，用模擬器次次番涿都彈

法師出亂擊分分鐘仲大力過火箭投石

轉左生先諗風法

閃淨係閃到合擊技 作用不大
戰隱身升爆至少可以幫人隱下

想試玩但搵唔到外掛資料😂有無青解答到

我又唔會
依家乜都用模擬器搞 手機冇update過咁濟

依家都係等一轉升無影無相算

隻掛機驚出係手機平台根本不智

你上吞m fb page
建議嗰排你會見到個外掛page

PVE有用呀

岩呀 戰士隱技

閃好似普攻個d都閃到
打任務活動可以幫手集火

未玩過一轉風技
係咪即係D技打哂你隊友

合到擊既多數單技
你隱身已經唔洗驚單技瞄住你打
垃圾技黎

係

閃任何可合擊既攻擊 包括普攻
但隱身已經做到

但戰士一出技/普攻就冇左隱身丫嘛

隱身係彈哂d傷比人
不過隱左身又唔會放閃

81水法 + 81火法
組埋一齊都升得好辛苦
隻水本身用緊蔣濟 之後轉左周瑜
抽到隻關平係咪應該升下佢用黎掛機
定係我用番蔣濟會好啲

81火法就用緊趙雲

所以我都係一轉後先升隱身
依家係諗緊升唔升閃

點辛苦法
2隻應該點都夠力

你都識講pve
咁緊係唔係自己玩晒架啦
搵隊友保你啦 你個隱身保法師咪得

點啦
隻呂布狂龍車埋黎MISS MISS都幾好睇

你要明白閃躲閃到既技好有限
一招單體火智技車埋黎你就會懷疑招閃係用黎做咩

掛北地成日唔合擊 得30幾經
明明隻隻敏同差唔多咁制

合到擊都係得130幾經

之後隻水試過單掛陳倉有時比啲水柱扣血扣到傻

其實我諗緊 水配番周瑜 定蔣濟好
我隻火 就有郭嘉 同 趙雲

一個排球打到懷疑人生
btw我覺得1轉係風人既高峰期,不論攻知都係
2轉開始水地火各有優勢,反而風作用不大

組隊練最好唔好越太多級升，合唔到既話d經會比一隻（多數係隻亂擊寵）食哂
尤其是你本尊放得r痕火箭，殺唔死怪會勁少經

一場冇大福冇福章得100幾經其實好正常

原來心系有招逃遁術係100%走佬

呢個算新手任

丘力居
當年新手好用既寵之一

突然發現好似冇咩人講吉仔, 岩岩刷到佢好想升佢無限回血魔

睇下點先

因為普普通通
淨係知佢勁似石仔

但打塔真係好方便, 我回血, 佢回魔, 或者唔夠力就雙回血, 立即由A奶上D奶

個奶係幾方便
又有冰劍易升lv
不過正常都係組2個水智多
因為吉仔冇復活

2個水智都冇用, 去到9-3下下俾人封3個, 都係過唔到

暫時黎講係幾好用
不過當石仔出左我諗冇乜人會再用佢打塔

企位問題
2個水智分別第四第五入隊就分別企最左最右

打完丘力居先有呢招？

係
個任名叫大破關外烏桓兵

想捉張肱

想玩多隻水角練冰封
有咩大方向

你個大方向咪已經係冰封

水法唔洗煩
練哂水系技就岩架啦

寵呢
直接用後期寵
唔練合擊

咁應該3個月先成形

無所謂
玩住主ac先

咁直接升張紘

閃躲真係廢廢地

尋日諗住練司馬懿，撳完佢去練下功就開開心心去打牌
番到黎屌你老母下撚左野

原來暢遊卡到撚左期唔記得左 我又冇較死左飛番紀錄點

人係水屬點知力, 見到熔爐有太屎, 應唔應該咁早換返黎升
其實去到後期 要用到咁多隻英? 係咪來來去去都係用果幾隻?

升lv擺第一位,升完lv直接捉翻黎玩都得
無謂升lv期哂自己時間係到逐隻打

屌隻管寧唔入隊可以點 呆撚左

其實都係用個幾隻

咁繼續用鮑出
如果係鎖就換得過啦可 換定先又冇壞

我6xlv掛緊山寨, 慢到喊
有乜公認升lv最快武將?

另一隻火法搭蔣濟 仲係打緊北海

係 亂擊真係好爽, 我地法本身配楊修投石升
換隻關羽返黎之後 根本兩個世界

其實我只係想刷楊修金鎖 點知見到有關羽先轉佢

我果隻水法搭鮑出 都升得快過火法+蔣濟玩miss箭

無得搞嫁啦, 直接轉隻亂擊寵, 我升到7X都轉左, 本身郭嘉

有冇人知佢叫咩名 想捉

我水法都係82先由郭嘉轉鮑出，而家人仔87 鮑出都74，我用冰劍+暈擊打，快就唔快架啦，但勝在夠穩定，唔會死，又可以打高20lv怪
郭嘉已經變左係客棧出征用

乜佢開放左地圖啦咩？我個ser有啲越南仔share自己個真貍貓紋章出黎

無記錯呢個紋章要解任 而佢個地圖未開到

郭嘉都要咁
btw 叫人用蔡文姬掛到後期果d 真係害人不淺 我掛到50見唔對路先換馬

甄宓

5v5閃躲有用過穩身 識唔識架

都係逐隻打點解唔搵返隻後期寵既練?

唔似

本身亂擊升緊，但去到散關先用單體技，更何況未有後期寵

係咪關銀屏

紫色頭髮 我諗唔到第2個

定貂蟬 成日搞錯呢兩條友

火法熔爐見到孫瑜
應該點做

自膠一打

咪呂布曹操果堆囉

應該比多10元寶刷過

打活動/pk特別有用果d咪後期
曹操有全體技有單體技
呂布暫時最強火寵

難升到嘔果D

曹操追敏應該追到頹 D鉛垂又快爆

唔記邊到寫過係黃月英

120lv有敏裝 升好隻人先再講啦

BTW又係轉完柒到喊

狂版仲on9

其他狂寵

無錯

黃月英黎, 入卡片組合睇

升曹操定呂布好

其實火攻寵係咪一定高敏先有用?

我水法等緊石仔出~
btw已經唔記得果陣點解個個用石仔唔用張X

體高D? 定未轉石仔低LV D?

會課金咪有得換，冇課抽唔中都要等架啦

有冰劍，又多血啲，但未必上到301敏，張紘9成上到

真係 thanks

但我初初連刷熔爐都冇刷 以為火箭+隻臭g升lv好好用

20lv一定要拎哂元寶all in 刷熔爐

出技點會冇左隱形
係俾人狀解同完左隱身既回合先現形

法術技先係
攻擊技會無（地牙亂擊白虹果d）

有人都唔知每日有得用9000抽，一直冇碎買新寵

入關中 虎牢關係咪難打過其他好多?

如果我跟佢條路線 會唔會反而夠打呢
俾呂布屌打到滅團

潼關算啦

單拖咪會囉 搵巴打幫手打咪唔會 我果時都係一隊60幾70

我自己3個ac ,以為過左氾水就得

3個就跟佢水路啦

我都試過單拖過虎牢 打淨呂布殺唔到

終於70 水法要掛同LV怪

似黃月瑛

嘩屌

體高d比較適合pve

水路打一場 陸路難打到嘔

橫掂華山都係秒唔到 嬲嬲地直接去掛北地算

華山好多人 今晚帶曹操轉場

北地又真係冇咩人

其實點重新升將最快?

個頭飾加埋杖成隻古加獸咁

你想換亂擊英升LV定想升PK英?

有冇升左司馬既巴打講下你會同佢合普攻升定由佢放天崩自己升?

成班都唔同風格既屌

其實我係新手兩者都要(雙開水地法53)
兩隻亂擊(關羽,魏延)都仲未一轉
PVP更加未諗

阿婆你乜水

我自己都係地法，同司馬一齊天崩，有時比佢尾刀，有時自己尾刀。 利申人10x lv ,司馬90 lv

你用天崩升LV?

如果一場有10隻怪就好

揀4,5怪水場打

30石 1抽中撚佐火短

?

我係諗住人帶寵升..你人寵一齊升

司馬90

福章
人防寵自己打

呢位巴打入錯廠

冇停過大福神

負重訓練

勁撚到 依家pvp應該你玩哂

天崩皇

每日都只係掛機同抽裝 冇打過pvp

幾時先開江東 123lv就黎唔知掛邊到好

我以為我合冰劍升已經夠奇怪, 認輸鳥

事實證明肯爆福神福章冇技係升唔到lv

2隻知人全程普攻睇你點升

完勝90lv

有冇人知有邊d怪點係1怪

好似冇見過1怪點

我淨係搵到兩個 1個無終森林 1個皖口渡口
但係我想搵啲高lv啲

你玩咩ser?

北海

我個夜神一入亂p就會勁lag 之後就彈game 有冇人一樣係咁

設定校ram

轉左雷電之後 個人精神左 醒左 默書仲拎100分

好似話常山見到隻關羽幾萬血 俾人cap左圖

唔係好熟電腦野..有冇詳細少少巴打

係咪靜夜班bug狗掛狗

夜神右上角有個齒輪icon
->高級設定

好似要性能中先順少少,但幀數可以較低D

又突然瘋狂閃退

thx

應該郭嘉